我最討厭既角色就係做家姐

我做咩都係錯
總之同細妹哎交
所有屋企人第一句就係
你讓下佢啦

放假朝早都被佢嘈醒
訓唔返好燥底
叫佢唔好喺房化妝呀夾佢個死人頭
出去廁所整
我媽竟然話我咁醒訓幫唔到我
讓下佢啦一場姊妹

買返屋企既零食
佢完全無問過就食咗
又係呢句
讓下佢啦一場姊妹

無問過我又攞我啲衫褲去著
當然又係呢句
讓下佢啦一場姊妹

我唔想有呢個妹架
我揀架咩？
我想出世先架？
讓讓讓
不如讓俾你做家姐好無

唔好嬲啦家姐

只有濕尻老豆老母先會有依啲諗法
利申 阿哥, 好彩老豆老母冇噉諗

有個咁既呀媽唔怪得你呀妹咁撚賤

係我就仆街啲
用多啲細妹既野
讓下啦一家人嘛

無架
得大讓細
無細讓大架

對唔住呀家姐

家姐想唔想搬？

我可以幫下你。。。。。。。。。

同感

家姐我幫你奶閪 你唔好嬲

我最討厭既角色都係家姐

我屋企個家姐似你個妹

日日都可以嘈醒我

我開始訓教先黎吹頭

朝早我未訓醒例牌搵野搵到勁嘈

同佢冇交流超過一年

就算當同房我都好尊重大家既生活
但佢冇

你頂得順？
我平時都係無同佢講野
你放假既時候我會細細聲
點解到我放假你唔識將心比己？
真係好嬲好燥

家姐你好衰 借條底底比我打j都唔肯

有冇用埋你支假九

你想唔想要十八吋龐然巨野

家姐 我好乖嫁

我都會將心比己

但同佢嘈冇意思，可能會仲惡劣
本性難移呀

所以我選擇戴耳塞訓教

雖然都會間唔中醒下

我自己凌晨先返屋企燈都唔敢開驚整醒佢
但佢凌晨返會大大力開燈大大力熄門好似一定要整醒人為止咁

冇話咩頂唔頂得順

唔好擺咁多注意力係佢身上就ok，但我有壓力個陣真係會崩潰，勁負面，控制唔到自己唔注意佢，搞到自己訓得仲衰

我同佢同房 咪又係咁，都就快兩年了

係未打過架姐

係
個個唔想聽見屋企有人嘈交
根本唔想解決問題只係想間屋靜d
以為無人嘈就叫家和萬事興
所以一句 你做大就讓下細
Ok 問題解決
但你地根本無諗過我感受.............

最好笑係佢嗰陣出去exchange
個roommate嬲到求人同佢調房
因為我妹凌晨先沖涼吹頭搞呢搞路搞到個rommate無教好訓
佢仲當笑話咁講返比我地知
根本就唔覺得自己有問題
係呀本性難移
但我返工咁攰都係想放假有覺好訓

問心做唔到你咁大量